有冇人發夢發到工都辭埋

依家窮撚到